不如個個月每一日都紀念日 每一日都出嚟送頭

每一日都出黎搞一次
1號紀念10月1中槍學生
2號紀念罷課
3號紀念7區行街
4號紀念周梓樂
...
...
21號出嚟大搞 送一批頭
31號又送多批

為搞而搞夠未？送夠頭未？
係咪唔搞就等於忘記？
點解咁難忘嘅事仲需要每個月出嚟提大家？
個個出到嚟企 同班狗你眼望我眼
等到最後一刻出嚟驅散走唔切先走
咁樣就光復到香港？咁樣受害嘅手足就有救？
要對得住班受害嘅手足原來係要一齊受害？
唔係話用念力光復香港
但係有d野係咪唔好為做而做？

而家仲要有4人法， worst timing

兒登仔係咁嫁啦
冇被捕冇警暴畫面=抗爭已完

今朝講唔排除即罰2000
夜晚即刻做
今晚大sir fatfat
仲有望住你地企都袋緊OT錢

其他人你控制唔到

陣間唔搞送頭會又俾人話靜哂輸喇，好難服侍

有勇要有謀
唔係就係愚勇

幾個月前已經嗌唔好再打陣地
唔好再做無謂嘅逗留 戀戰
依家出返晒嚟

米再送頭好無用

Tui

好

你講依d一個月後成班人都唔記得哂

希望手足們理解 出來就評估咗風險 不指責 當然 最理智留有自由之身 應付漫長抗爭之路 共勉之 利申 剛剛回程

但係都希望你諗下
每一個出嚟都會帶動更多人出黎
前線 後勤 FA 社工 守護孩子 學生記者
後勤又唔拋低前線
前線又要留係度幫後勤擋
最後大家好浪漫咁一齊比人帶走

手足 你所言甚是 出去 無非要自省怒火不減 不出 一代青年 同路人付出沉重代價 我不忍 亦不甘心

經過左成年 大家都將抗爭融入生活
打緊嘅係長期戰 點解咁著急重返街頭？

謝謝 謹遵教晦

同路人無教呢樣野 只係提議
唔想再見到無謂嘅犧牲